警方行動會唔會咁高調事先話你知？

又岀裝甲車，又防暴，根本係嚇人。